江湖豪傑來相助 老衲和陳雲在身邊

Both 痴線man，不了

向大宋僧人請安

你們在青山

青山留一位你

衲Dee師弟貧僧去左邊?

一山不能藏二虎，所以老衲駐守連登，貧僧駐守高登